# Лабораторная работа №5

## ПИБд-21 Орлов Артем

**[Видео-пример работы программы](https://drive.google.com/file/d/1UIKbJoaV3pFh2QkEF8MDppF_tNRojQtZ/view?usp=sharing)**

Программа с графическим интерфейсом, написана на Java. Запускается через IDEA.

На форме, которая генерируется при запуске программы, находятся 3 кнопки: Генерация, ДНФ и КНФ. При нажатии на них, проиходит соответсвенная операция
